夏雨：今次多左潮語 拿！後生氣岩喇😄

痴撚線條廢老仲好得戚咁講

其實呢條拍戲演技幾時有好過
做極都係夏雨飾演夏雨
真人仲要勁寸 覺得自己好掂 係大呀哥
好心你就望下個電影界咁多猛人
你邊位呀？你當自己係黃秋生曾志偉呀？夏雨咋！

駁唔到…

織髮雨

根本好多潮語唔適合用口講出來
會唔會有人同個fd講傻的嗎而唔講on9丫

係咪倒緊米

咩基礎咩都投資晒都咁垃圾

係咪叫人唔好再投資落tvb

村長

夏雨好看。。扑直因为加左。。岑丽香和黄翠如。。收皮啦

死返上大陸啦
打埋晒啲殘體字

你老母做雞都就收皮

支那狗 含撚啦傻閪

有無人記得艾粒在TVB有個節目整蠱人，有集整蠱一蚊joe和夏雨，假扮有個節目比啲怪衫佢哋著，玩到夏雨發哂火，事後補翻個鏡頭係夏雨彈出嚟同艾粒講話一早係試衫室睇到個鏡頭，知道有人整蠱佢，所以扮嬲整蠱返對方，但我一直覺得佢當時真係嬲到發火，但節目組怕播出街會影響藝人形象，所以特登補個鏡頭解釋打圓場

link

記得，條廢老西晒面

cctvb都戇鳩，明知條廢老冇品仲要整鳩佢

同求

我都記得

記得 一定係真嬲
艾粒最後喺鏡頭前都話唔信係扮嬲

過撚曬氣啦條撚樣
成個廢老咁仲以為自己好潮好in好好戲

拍劇最重要嘅竟然係錢同時間而唔係質素 抵你仆直啦

佢陣老人味真係好重..

暫時淨係搵到新聞...我試吓再搵條片

搵到喇，不過大陸網嚟
16:21開始

廢老

雖然佢同套劇都係垃圾 , 但你又唔好歪曲佢講野
佢個意思係有錢有時間有演員chemistry既基礎底下係應該會有質素 .

無睇呢套垃圾野有無人講下用咩潮語咁巴閉？

孝子

達哥

好多女仔都會咁講
你毒少陣出多D街啦

成個關二哥咁

睇到佢個得戚樣笑左

拿 後生仔岩喇！
我對呢套劇充滿信心

低能
爭產爭足咁多年
咩金句都死啦
根本無人會為左你果啲所謂潮語而睇你套戲

想知呢套垃圾用咗啲咩潮語
完全無興趣睇 不過好好奇啲對白係點

曹總好過佢

人又廢對白又廢劇情又on9又柒

垃圾中既垃圾 搵do姐農夫是撚但拍個節目都會高收視過糖心

( Show Blocked User - Poseidon )

之前睇節目介紹佢屋企 佢話佢屋企以前叫夏樓 因為唔好聽所以改做雨房...唔知舊時d文盲點諗

之前降魔的 果 d就真係潮語啦， 起碼聽得入耳

呢條織髮雨個格應該會同啲後生講
我食鹽多過你食米
我做戲你都未出世...etc

雨房

真係高下立見

大家好，我係夏雨啊⋯

佢個樣好正

廢老落茶記大把啦
洗開電視睇佢咩

睇到好尷尬

完美演繹咩叫廢老思維

tvb d劇既所謂潮語好撚九唔搭八
為講而講咁
就好似有年中文公開試既‘潛水怕屈機’一樣

你打乜春呀
唔撚明呀
呢到香港黎嫁
你以為大陸呀

廢老既最佳代表

有錢有時間，可惜劇本係垃圾

同個emoji好似樣

潮語兩個字已經極度老土
編劇應該係老屎忽
同潛水怕屈機一樣 唔撚識又要隔硬黎
BTW夏雨拎視帝個年出黎話點解唔可以同D後生仔爭
高登一片唱好 林峰仲係俾人叫亞太區既過街老鼠
依家已經倒轉曬

有錢有時間都可以拍到仆直
點解唔自己檢討下
幾廿歲人

佢似真嬲囉

根本係真嬲啦

反而大陸好收得

臥底: 我都講咗咁多粗口啦，點解你都會發現我唔係黑社會

Binc
本身假假地都算叫做經典 宜家tvb又整臭多個系列

老撚土

我依家先知原來有請小鳳姐都叫潮語
睇到幾鬼尷尬 成班友食飯圍住張枱唱歌

你係疪護工場d女同事都咁講？

傻的嗎真係好多人講喎
你毒到冇女性朋友？好可憐

其實佢有冇紅過？

最大問題係網絡潮語通常唔係老野講
唔同年齡層有唔同語言文化

應該老鬼講番上一代潮語
例如：巴屎閉、大支野
後生少少講番依家網絡潮語
互相吸納同教導唔同年齡層觀眾

如劇本或演員爆肚本身無喜劇節奏或效果
硬講潮語都無用
同一句潮語比司棋姐或吳孟達講已差好遠
後者喜劇節奏勁好多

夏雨話今次有足夠資源製作都唔明點解收視差
我估應該就係捉到鹿唔識脫角
以前好多經典喜劇唔一定製作資源多
都係靠幕後幕前有心創作試出黎
家有囍事其實好多野都係演員即場jam出黎
唔係原來劇本度得咁過癮

其實個個節目夏雨嬲得有道理嘅
你諗下人佢畀人叫佢去做節目，但成件事唔清唔楚，d安排又亂，咁自然會燥底啦

個頭話陳豪唔應該拎獎 應該佢拎
呢頭俾陳豪 張繼聰 歐陽震華套誇世代贏9條街
又唔諗吓點解d人鍾意睇佢地多過睇你

唔buy你個套就瀨後生唔睇老野

利申：好耐無睇tvb 睇到陳豪 張繼聰 歐陽震華 先睇返

艾個節目on9架，一來唔好笑！
二來冇配合嘉賓做效果，依d整人節目多數做假先好笑。
否則只有黑面，明星真人同形象唔同架大佬！
真人真係返工做演員架！結果好尷尬！

夏雨成74歲

以前套溏心紅都唔撚關佢事啦
老嘢睇ck姐關菊英米雪
後生就睇陳豪林峯黃宗澤鍾嘉欣法拉
衝出嚟認屎認屁
講真是但搵個甘草都頂到佢個角色啦

尋日歐陽震華講左句"監人乃後" 覺得好正
有時唔一定潮語先有味道

你都係寫返中文啦

邊有人會將潮語講出口架

編劇完全唔明潮語嘅用法...
而且潮語99%唔係原創...
對比前兩套好多原創金句真係差太遠...

唔知點解我都好撚憎睇佢

其實佢知唔知自己鳩講對白當搞笑，先係全套野令人最討厭既敗筆。

收皮啦，戲屎既垃圾

夏雨當年連男三都不如
而家老咗就扮晒大支野

點解"一定得，除非唔得"會係潮語

就潮語就代表好睇?

之前果輯我覺得周聰仲好睇過夏雨

今輯我寧願睇李國麟同李成昌

睇完佢笑住講「嗱！後生仔啱啦！」
柒到唔敢睇落去

宜家先知原來佢定位係搞笑